急急急 柴灣要人 區議員徐子見懷疑被補

柴灣站 圖後補

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

9月1, 1300機場
你知點做未? 未知就睇啦
自由服飾, 唔洗黑衫, 帶埋個GIP, 免口號, 免傳單,唔入T1T2(有禁制令,藐視法庭會入獄)

Push

快快快 柴灣手足

[連登公投] 同我拆哂黨鐵佢好唔好？

11男4女被非法禁錮

柴灣人推

推

柴灣站b出口

咩事

一手 fc

記者都非法禁錮好多次

宜家暴政係人都打，係人都綁架，
又性侵女性，香港警察忡衰過日本皇軍。

推

入機場玩POKEMON GO 當然唔洗黑衫

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

上熱門啊

推推推

徐子見咁和平都拉？

有無手捉去

柴灣藍𣄃

柴灣大量狗！！救命啊

屌佢老母！徐仔都拉？

屌佢老母

柴灣急要人！

屌你老母柴灣都搞撚埋

黑社會黑社會黑社會！

標題：［901入機場］核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

CLS 點解今日個個地方都有咁多狗

推呀！！

真係屌出聲

屌你洗唔洗咁多狗車

出左藍旗同黃旗

圖源： tg

柴灣街坊

pish

屌你老母
拉左十幾個手足

除生落黎睇下地鐵站環境都拉?

即係夜晚出現係街就要拉?

請轉至Twitter同Reddit

堆

屌你老母推呀

P推唔撚郁啊屌！！！！！！

屌

【緊急】［蘋果/立場記者請即入］今晚警察831記者會必問 - 極重要

屌 嬲到出煙 幫推

埋

推比其他柴灣友

柴灣fb group 有 live 但唔識公開

屌晒班狗全家 推

push

知唔知做咩事

連佢都拉...

痴線，除仔都拉

懶人包：
柴灣地鐵站0050左右有full gear 狗入內截查站內接放學既手足。消息指徐子見被捕。另外站內其它接放學手足相信同樣被捕。

事件起因：
今晚較早時，有熱心人喺柴灣站等候接放學
頭先地鐵停駛後，仍然有熱心人留守等緊翻黎既手足
有乘客因為不滿意港鐵突然停駛而去客務中心同職員理論，維持左1+ hour
有理由相信職員因此報驚。

雖然冇諗過會走到呢一步，但呢次令我地認識到好多香港人都好勇敢，敢言。

我係度宣布：

從此活動唔會完結，直至香港燃燒殆盡為止，用盡任何方法

香港加油，一齊攬炒，然後香港早抖！

有線依家有柴灣LIVE

拉咗11男4女

推！柴灣人有咩幫到手？？
利申：0裝備

推啊

而家係小巴站

報驚係捉接放學，捉議員，見人就捉

報驚唔係捉藍衫，係叫警察入黎打市民

咁撚多 街坊定…？

Pish

接放學，包括徐子健

up

希望無事
憑咩拉真心

接人有咩charge？屌佢老母

現場三四百人vs廿隻狗

推呀

Now live

發生咩事

除子見仲要只係係度監察都拉

好明顯今晚見人就拉先，拉完番去搵唔到料證明你去過示威就放番哂，dklm

舉左橙旗？

柴灣要人 岩岩橙旗

剩企係度有乜用

點搞好。。繼續留一定好易捉，柴灣地理差

狗上車走

。

班狗車好似走曬

現場去警宿

咁撚堅？

已到狗宿

圍緊
有手足開車響安

有冇封路

wa，好堅，真係無人能夠再忍了